p記 4K 電視一問

想問下有冇師兄知道邊到仲有
Panasonic TH-43EX680H ？
同埋邊到會抵d?

中原電器，恆生卡

唔該曬